食過18個國家既女，你問我答

之前外國讀書，自爆唔答

18個國家定18個省呀

國家

邊18個

有無幸吾島?

你講18區啊嘛
邊個區最正？

邊個國家個西最正?
有冇屌過黑妹? 乜感覺?

冇圖話咩都得啦下話

同問
到底屌黑妹咩感覺

同埋邊18個國家至得架

中 港 台 澳門 日 韓 新加坡 馬來西亞 澳洲 紐西籣 法 俄 印尼 泰 菲 越南
仲有兩個唔記得左 細個數過

ff左幾耐？

邊個最放，邊個回憶最爽

撒旦

菲律賓你都食

唔知咩黎

肯定你好雜食 ，唔一定全部都係靚女

兩個問題都係同一個人，台灣abc，成身紋身

印尼嗰啲好污糟

你唔係食，係叫

話全部係靚女你都唔會信喇

你啱，冇圖講咩都得㗎啦

就算係呀你都唔會咁容易啦，除非你好靚仔，

唔識分正唔正
感覺上個西個個女人都差唔多
絛屌過黑妹 皮膚好黑既黃種人就有

紐西蘭法國俄羅斯
都會當佢係鬼妹
又係女仔一個有乜特別
你話你拍過拖就話咩姐

條丁生左幾多種野

真係無圖

我諗你應該好重口味，黑妹你都夠膽屌，黑人應該冇乜香港人接受到，此post已完， 求其食個肥妹就話屌過

好鬼佬都鍾意賓妹...

想打無屌過黑妹 打錯字

好多鬼佬鍾意賓妹

日本妹表現如何? 係咪好過港女好多?
大體上來說, 台灣妹正d定日本妹正d?

日本妹正d

試過有兩個日本女朋友，好難溝通
始終都係講中文有親切感啲

床上表現都係台灣正啲

你咩國家讀書

始終文化有差異 想像跟現實有差距

台灣妹個maintenance cost應該比日本妹低
港女個cost太貴, 完全唔合理。

你咁講個個國家都有文化差異㗎啦
有d日本妹冇想像中咁淫

無中過性病 定期有體檢

一早講咗唔應該溝港女

我近排開始有依個覺悟。
你點溝日本妹? 先學日文? 去日本識?

4個日本既都唔淫 仲好被動

如果唔識日文嘅話你咪搵啲識英文同識中文嘅日本妹
我用日文加英文多

有冇咁多，你咩國家讀書 ，同埋日本妹有啲唔靚

又要樓又要去旅行又要威又盛。做律師月入六七萬都唔掂...

但係香港點識日本妹?

香港冇日本妹 放棄la,唔係出國讀書都好難識到日本妹，通常啲人有日本女朋友都係去歐美國家讀書，或者好似我咁直情去日本識女仔，一定係日本妹！
雖然我之前個女朋友係香港識

記得既有4個
自爆唔答
靚既只有一個稱得上，其他都係普通樣

咁就仆街喇

你收皮啦咩國家都唔講，好明顯假膠，講乜嘢國家根本就唔會知你係邊個

專心溝港女

香港唔食港女就多數都係大陸妹 唔知幾時食左你層樓

正常應該台灣妹比較淫..
樓主有咩絕招分享下

上面我講果堆國家其中一個
唔信可以當大家吹下水

仲有啲人係外國成日話咩唔自爆，根本個人係外國就唔會有人起你底，就算起咗都冇乜嘢

大多數都係落club帶返屋企或者同學

一人讓一步
我覺得你應該係去澳洲或者紐西蘭嗰啲

原來香港 澳門 台灣係國家

其他國家我唔知
我讀嗰個國家個香港/中國人圈子細到你唔信

因為得呢兩個國家係最多外國人去讀書
同埋澳洲真係好多日本妹

你出口日本妹來香港, 攪盤日本妹婚姻介紹所造福港男吧, 也可以做成competition, 拉低番d港女既requirement

咁好la放過你

咁多東南亞

我遲啲都諗住咁㗎啦

手下留情

我輸入日傭， 靖個日本妹幫你做家務，至少月薪一萬蚊，唔係每個人都負擔到

明白

唔好講鬼妹先，日本妹真係亞洲第一

亞洲人有親切感啲
同埋有啲鬼妹我係唔知佢地係咩國家

話說你好似冇屌個韓國妹

你夠唔夠膽唔用套

叫雞就唔好拎出黎講啦

話說樓主唔知有冇呢個感覺，溝過其他國家嘅女仔，真係唔想溝港女

唔使問肯定係越南最淫

越南先唔淫

依個真 港女煩撚到

Btw睇個list 都估到咩國家讀書啦又冇問你邊個city

澳洲or紐西蘭

純文字討論？

我主要係日本妹，其次係越南韓國，之後喺台灣妹
日本冇咩鬼妹

香港根本係男人地獄

我瑞士讀書 個frd食過4個越南 個個都一晚3q先瞓

你又溝番個越南妹囉

Btw瑞士妹點

幾時生花柳？

3q男人會死

我個frd嗰兩個月瘦到好似吸毒咁
每日攰到仆街

射精係用緊男人嗰啲能量，女人就補晒

香港人friend?

瑞士妹好大份
膊頭平均都好橫
大波 高大 腳粗

香港人frd

聽你咁講似德國人，不了

多謝提醒 打漏左

其中一個日本妹 應該自爆唔到掛

你自己有冇食

飲大左好難講 清醒既時候多數用

有無部分係叫返黎？

選美？又唔差woo

無

Btw我ex靚女

係掛 佢都返左日本大家無聯絡

中 港 台 澳門 日 韓 新加坡 馬來西亞 澳洲 紐西籣 法 俄 印尼 泰 菲 越南
仲有兩個唔記得左 細個數過
編輯

搵返人

不了 而家有個穩定女朋友
都好耐無出去玩 純粹回顧一下

無食 我唔似我frd咁on 9
我學校要戴name tag
名隔離有國旗區旗 佢遠望以為越南旗係香港旗

你女朋友亞洲人定鬼妹
驚唔驚自己女朋友偷食

笑左，咁似啲小學生咁

你on9姐，外國好多都當香港台灣澳門係一個國家
只不過係中國打壓咋嘛
我喺日本個點名簿國家寫香港

香港人 我都返左香港喇

讀酒管係咁on9

激到啲大陸仔飛起

香港人 受苦，其實依家香港女仔好多都唔係處，咁我寧願揀個外國女仔

Btw越南話好難聽

瑞士係德國法國混合

法國妹細粒d

好似一堆唐佬鴨傾計咁

呢個我知 ，但係我好鍾意瑞士個防衛計劃，瑞士係唯一全球一個國家係成個國家都係防核爆，橋嗰啲全部有自爆系統，成個國家都會有錢，我估啲瑞士妹妹都好有錢， 瑞士德文係咪好難學

我講到1999

我識講少少，先炒=早晨，啊廠=狗

唔想食亦未試過處女

我都冇 ，btw唔介意

有冇計過外國妹平均一q幾錢? 計晒溝/維持關係/拍拖既cost

東南亞大多都係一個起兩個止 志在試過

邊有得咁計

其實要食女唔難，公廁大有人在
你唔覺得咁做自己好污糟咩，你係當女人飛機杯炸wor

人地最低工資2200chf 姐係18k左右
你無工做政府養到你揾到工 為期2年
你話有唔有錢
我覺得乜語言都難

圖都無張
返去打飛機啦
仲ff

發夢個陣?

10000yen 日本妺 做得女朋友
700hkd

唔係同人過人世仲要食人個處 自己過意唔去

其實我想講而家世界好多人都係咁 ，睇開d

我反而唔想食處 感覺要負好大責任咁

咁抵? 香港食幾餐飯都去左

而家世界各地啲女仔都好開放

無當過 都係求開心姐大家
污唔污糟我又唔覺 點解會咁唸

10000yen用好耐
平時食平飯都係600円到
當我請到假妹食好啲都係用3000-4000
之後用兩千円夾個公仔比佢
之後做返香港男仔平時gentlemen 既野，基本上10個有九個日本妹都會受（好開心），btw你可以去旅行溝日本妹，依家有個朋友係一有錢就去日本，去搵個日本女朋友，日本女仔好極端做雞嘅有，同樣有啲好純11點就瞓覺 ，我覺得呢啲真係睇運氣

咁16個囉

食過36國家女，自爆唔答

五毛話台灣都係中國
日本韓國係中國附屬國

所以你要－5

屌你老母 中 印尼 菲都食得落就知你好打極有限啦 btw澳門都計國家 ?

但係人哋食個日本妹韓國妹同鬼妹喎

total 使咗幾多錢

港 同 澳門你都計兩個國呀？

你知唔知皮膚白個批印菲好撚靚，個d係mix左白人血統

澳門女仔性格真係好啲

之前食過意大利

印尼絕對係多靚女 菲我就唔敢講
唔係講緊印傭 後生妹

你未答我有冇用套

清醒時多數有用
同埋睇對手
一睇就知食人仲多過我既一定用

全部都係齋扑野？

前年

部分有拍拖 但唔長

講真 要分清楚d
中國入面已經好大分別
上海妹 四川妹

咁最中意邊個國家 除咗台妹

戇鳩
你未食過香港啲日本妹啫
香港個啲其實同港女基本上無分別
利申上一個女朋友就係，拍咗六年見埋家長準備結婚，點知比佢派咗帽

中國 因為溝通到

利申 我愛香港

點樣香港日本妺，我之前嗰個係住喺香港嘅日本妹，講緊香港得好少好難識姐

男人都會偷食啦，睇開啲，唔係太過分都接受度

香港國 台灣國 澳門國

加拿大國？澳洲國？

咁嗰個係你條女有問題啫 ，正宗日本妹係唔太識講廣東話，

澳門都係國家

冇圖完post算啦

樓主邊到留學?

樓主係咪J過咋

純吹水 上面有一張圖咁大把

紐澳果d地方

圾妹點

中港澳都當食左3個國家 樓主都幾好嘢

污糟係因為，你食得嘅都係公廁。而公廁啫係乜柒都食過個啲，咁你用你下面去抽插千人斬過嘅小穴，會乾淨咩

唔好咁啦 ，沖涼都唔一定要用淋浴露明嗎

圾妹？

我又無當過d女人係公廁
所以我唔會有你呢種感覺

去上環買套票，好心就唔好講

落club帶番去就扑得個啲唔係公廁係咩

佢哋唔信咪算囉 ,btw樓主有冇攻略氹女仔上床，今晚約左日本妹

係女人

你d女友club識返來？

有多時都係情到濃時自然發生 其實無話氹唔氹
留學生大家寂寞 所以我都唔識點講

條撚係你嘅 點諗點好啦

部分 同學都有 friend搭friend都有

勁

士多啤梨 蛋糕最左

我都寂寞

點解咁都搵到 求放過

人地個日本妹選美

咩國家西最鬆？

Google有個功能可以尋求圖片

有冇中出過D女

無話咩國家 個別人既呢d野
有試過一個韓妹唔緊 其他韓妹唔會

依家有無拍拖 你覺得你女朋友接唔接受到

ons無

有 佢知我有過好多女朋友 但唔知幾多個

Ons危險，女朋友就可以

女人冇咁小氣

要靚女先屌 巴打應該唔係玩開一夜情既人

玩開一夜情既有咩心得?

老實講出黎溝女 只要唔係樣衰，肥
而你又溝到佢既 都肯定屌埋
下下都話靚女既 應該去叫雞會方便好多
出黎玩 最緊要夠放 面皮唔夠厚 都係早d返屋企訓
如果係人地問你野多 機會好大 下下都你諗話題果d好多時都收皮

日本出世跟咗老豆嚟香港住
跟本唔關咩國家事

same 同感 其實男人唔駛太有所謂

除非大把錢到可以開價食女

我又數下自己屌過咩國家既仔
中 港 台 日 韓 泰 越南 新加坡 馬來西亞 印尼 秘魯 柬甫寨 澳洲 美國 英國 波蘭 以色列 法國 西班牙 荷蘭

邊條腸最大

代答 因人而異

老老實實 一定東歐同意大利最正

美國妹killer

關，香港地區文化令到佢變咗香港女仔

我靚女先食

駁唔到

新加坡

佢係咪讀日本人學校先定係讀香港嘅學校先，咁樣已經差好遠

你觀察/猜測, 係香港乜文化攪到咁?